男仔識男仔原來都咁難

身邊全部女性朋友(純友誼)居多，想識下男仔(靚仔)都咁難

grindr

唔係搵炮友

收皮啦

點解要去識

dllm

我都想識男仔

post 自己條撚 4